CU已經唔再係三大，以後Big 4/MT仲會唔會請CU?

三大不嬲都係HKU, UST同埋CUHK
第四好似係ChineseU

HKU
UST
CUHK
Poly
BU
ChiU

ive呢